# Задача 3 - Работа с множествами

## Концепция задачи
При обработке данных часто возникает задача сравнить два или более множеств элементов. Например, если мы тестируем новую версию шаблона загрузки перевозки то мы хотим сравнить два справочника чтобы иметь представления об изменениях. Вы можете помнить изобрежние кругов Эйлера как визуализации простейших операций над множсетвами: пересечение, объединение, разница и дополнение. Чтобы не теряться при появлении подобной задачи нам нужно научиться работать с множествами.

## Описание задачи
Существуют два списка элеметнов. Необходимо:
1. избавить каждый список от повторяющихся элементов (оставить только уникальные) и вывести в консоль сообщение вида "Количество уникальных элементов в множестве name - N" для каждлого множества
2. найти все элементы, которые есть в первом списке, но которых нет во втором и вывести в консоль сообщение вида "Во втором множестве нет следующих элементов первого: ..."
3. дополнить второй список всеми элементами первого, которых в нём нет
4. найти все элементы, которые есть во втором изменённом списке, но которых нет в первом и вывести в консоль сообщение вида "В первом множестве нет следующих элементов второго после изменений: ..."

## Формат входных данных
Первый список:
'03132', '04181', '03042023.2', '16.11.21-2', '07.09.22-1', '03131', '03161', 'Медицинские изделия', 'Мясо домашних животных парное', 'Мясные консервы', 'Лакокрасочные материалы', '05172', '05112', '04.10.22-2', '16.02.22-1', '16.03.21-2', 'Мясо домашних животных свежемороженное', 'Мука', 'Медикаменты', 'Маслины (оливки) консервированные', '03131', 'Молоко сухое', '160122-1', '17.04.21-2', 'Мясные субпродукты', '07.09.23-1', '17.05.22-1', 'Кондитерские изделия', '03042023.1', '17.05.22-2', '17.05.22-2', '16.05.23-2', 'Мясо и субпродукты', 'Кофе растворимый', '07.09.22-2', '04182', '16.01.21-2', 'Мясопродукты', '10124', 'Мебель', 'Комплектующие', 'Концентраты соковые', 'Молоко', 'Крышка', 'Колбасные изделия', 'Молочные продукты', '16.01.22-4', 'Мясные консервы', '16.01.22-2', '05111', '04181', 'Конфеты', '10123', '160122-1', 'Крепкие алкогольные напитки', '03042023.2', '04121', '07062023.1', '10125', 'Морепродукты', '10122', '16.05.23-1', '16.02.21-1', '03072023.2', 'Лекарственные средства', 'Мясопродукты', 'Кондиционеры бытовые', '17.08.22-1', '16.01.22-3', 'Мешки бумажные', '04.10.22-1', '05.04.22-2', '10126', '16.02.22-2', '16.01.22-1', 'Мармелад', '03072023.1', 'Металлические конструкции', '16.02.21-2', 'Крупы', 'Масло оливковое', '05.04.22-1', '03.08.21-2', 'Молоко и молочные продукты', '07.09.23-2', 'Кофе зерновой / молотый', '10121', '07062023.2'

Второй список:
'Концентраты соковые', 'Кондиционеры бытовые', 'Мясо и субпродукты', '05172', 'Мешки бумажные', '03042023.2', '10123', '17.08.22-2', '03132', 'Морепродукты', '16.01.22-1', '17.08.22-1', '03072023.1', '03.08.21-2', '16.02.22-1', '07.09.23-1', '04182', 'Мука', 'Молоко и молочные продукты', '03131', '10124', 'Мясные субпродукты', '17.08.22-2', 'Макаронные изделия', '05.04.22-1', 'Крышка', '16.05.23-2', 'Лекарственные средства', '03042023.2', 'Мороженое', 'Мороженое', 'Конфеты', 'Крепкие алкогольные напитки', '07.09.22-1', 'Мясные консервы', '05112', '17.04.21-2', '04181', '07062023.2', '17.05.22-1', '16.05.23-1', '16.01.22-4', '10122', 'Мясные консервы', '07.09.23-2', '04181', 'Крупы', '04.10.22-1', 'Кофе зерновой / молотый', 'Кондитерские изделия', '16.02.21-2', 'Мебель', 'Макаронные изделия', '16.03.21-2', '03131', '04.10.22-2', '07.09.22-2', 'Колбасные изделия', 'Мясо домашних животных парное', '16.01.21-2', '03161', 'Масло оливковое', '07062023.1', '10126', 'Металлические конструкции', '04121', '10121', 'Молоко', 'Мармелад', 'Молоко сухое', 'Молочные консервы', 'Мясо домашних животных свежемороженное', 'Комплектующие', '03042023.1', 'Медикаменты', '16.01.22-2', 'Молочные консервы', '05.04.22-2', 'Маслины (оливки) консервированные', '16.01.22-3', 'Кофе растворимый', '03072023.2', '16.02.21-1', '05111', 'Медицинские изделия'

## Порядок сдачи решения
Решение отправляется в виде MR в тот репозиторий, в котором находилась задача. Перед сдачей проверьте, что в вашей ветке нет лишних файлов, которые не относятся к задаче и есть все файлы, которые были в репозитории изначально

